\subsection{Projektbalkenplan} ~\\
Der Projektbalkenplan (auch Gantt-Diagramm) zeigt den planmäßigen Ablauf des Projektes. Je nach Woche ab dem Projektstart sind verschiedene Arbeitspakete zu bearbeiten. Arbeitspakete können auch zeitgleich stattfinden, beispielsweise findet die Phase Dokumentation fortlaufend während der Umsetzung statt.
Der Balkenplan soll zur zeitlichen Orientierung während des Projektes dienen, und einen guten Überblick über die noch verbleibenden Arbeitspakete verschaffen. 

\begin{longtabu}{|X|}
	\hline
	\makecell[c] {\Large\textbf{Projektbalkenplangrafik}}   	
	
	\\ \hline
	\vspace{1cm}	\centerline{
		\includegraphics[width=.9\textwidth]{images/pm_ganttPreview.png}
	}
	\label{Projektbalkenplan}
	\\ \hline
	\caption{Projektbalkenplan}
\end{longtabu}
\vspace{-\baselineskip}
{\centering Siehe vergrößerte Grafik auf Seite \pageref{bigfig:images/pm_ganttPreview.png}.\\}